有冇絲打覺得自己係淫娃

我自己勁鐘意睇BL，重口味嗰隻
又周不時睇gay porn
自己又鐘意洋腸，喺街上靚仔
黃色笑話同夾雜性嘅粗口

矜持？WFC

Gay佬扮咩姐

死臭雞

淫婦

請私信我

有冇扯到？

有無用閪水手同人握手

佢條仔見到一定話冇問題！

你個名

你都唔差

BL 有咩好睇？
點解唔睇男x女

我有底線嘅！
喺搵到Mr.Right前，即係搵到人埋單，我唔會俾任何男人進入我體內（下半身前後）
雖然我唔反對婚前性行為，但我唔會咁做
淫得嚟有原則嘅
想搵sp搵其他人

黐笠笠，我自己都唔鐘意，何況其他人

Sorry，幫你唔到

番番gay post la

也不錯哦！可以更加了解BL同現實GAY嘅分別

唔好俾人叫基閪就以為自己係女人先得㗎

對同男人嚟真冇興趣

但鐘意BL同BL

外行人係唔會明白BL美感

如果係2個肌肉大叔呢

冇記錯叫兄貴
但我暫時冇興趣

樓主係1定0？

屌你老母

玩唔一定牽涉sex

任得你點請

講

咁唔牽涉到sex既洋腸play有邊啲

拍下拖唔一定要扑，我唔似你精蟲上腦
我要愛，但唔一定要有性
我要fully 100%信任男人，先將自己最珍貴嘅事物交俾佢
可能有性會增進雙方感情，如果佢有需要，我最多幫佢BJ或打飛機，又或者俾對我毛手毛腳
但若果男方生殖器要進入女方生殖器，係要有婚姻先可以做
因為女方得到一個名份同安全感，更重要係信賴

柏拉圈式戀愛，我相信天下之大，有咁嘅男人

但你你淫娃 係唔會有係所講既乜春呼拉圈式戀愛係你個閪腦到

淫可能係純粹係言語或視覺上嘅feeling
唔一定親身上陣
你當我係咩？

係 無時無刻都想俾人扑

係淫，但唔一定要啪啪啪
我相信有洋腸唔一定要靠sex去維持關係

你自己唔係諗住成日叫雞？然後將自己搵開嘅女人代入我度，抵毁我
我相信男女都會諗淫同sex
但我有淫思想係咪代表我去扑
正如男人見到黑絲會諗淫嘢，但代表佢一定想同黑絲女有sex？

不過在此我重申，我唔係雞！因為我未做過

好想識你

佢唔扑野啊 走啦

同人地講 我係淫 但唔做淫野！

其實絲打淫又有咩問題？？巴打淫就得，絲都可以既

我諗淫野唔包括sex

重點佢好似人地做雞做到要攞貞節牌坊咁

見到呢張圖有心動

咁你搵洋腸黎托咩

食開燒賣蝦餃想轉口味食意粉
原因，大隻靚仔

洋腸喎 腸喎 咩叫腸你知唔知？ 咁大個人 中文理解能力咁差都有既

其實口味多真係唔緊要。最緊要知自己鍾意乜。同理解自己點解鍾意呢d 野。

情況係指玩完亞洲男之後轉口味
情況有如食開中菜點心想轉食西餐意粉

同洋腸玩有咩問題

男人好人好姐做咩叫雞

自己控制唔到性慾就搵其他女人出火，其實幾可憐

你到底明唔明洋腸解咩

鬼佬

如果有條仔打你patpat你會唔會扯旗

腸=撚 你唔係咁天真呀？

咁唔係解咩？你答我啦
係食物定鬼佬定咩

腸就係等於撚啊傻閪